(有圖)有冇人屋企有收藏古董相機

60年代上海相機二廠203

係老豆嗰防潮箱搵到呢件嘢，聽講係佢中學嗰陣買
覺得好型所以分享下

支持

有幾部唔值錢但我又好鐘意既垃圾

Nikon F2A

RICOH KR-5

RICOH 500GX

搣左皮有啲樣衰

RICOH RZ-140 Date

YASHICA J

YASHICA ELECTRIC 35 GSN

YASHICA FX-D QUARTZ

Canon DATEMATIC

ZEISS IKON S310

KONICA C35 MF

東方 S4-35

好似暫時係得咁多

屋企有類似樓主個部

留名

第二張圖嘅背景more

我反而想知以前嘅相機成象質素如何

仲有好多部

me2

各位巴打既相機其實都用到/用緊/純觀摩？

題外：
其實有冇話大約幾多年，或者好簡單唔係數碼就算係古董相機？

諗起kodak果部第一部數碼相機，夠資格做古董未呢？

巴打呢部

無知一問，菲林相點樣放入電腦Or手機到

我只諗到唔知80定100萬像素果部

好型

又係上海牌

蘇聯 中3D-2

蘇聯 Kristall

依家睇返以前啲機又係另一種味道

一係自己買部scaner
推薦用canon 9000f mark ii
一係去曬相鋪比啲菲林佢叫佢幫scan再入DVD

我呢部唔太算古董，好似九十年代先停產。

我哩d應該都算係卦

比起上面果d哩架直頭係新機

keep得幾好，我阿爺屋企嗰部d皮發哂霉要攞去mint到換